原價放五月天演唱會飛(5/5) $680

《原價讓票》
【場次】2019/5/05
【位子】 H1
【價格】每張$680
【持有數量】2
【交易方法+地點】面交
【聯絡方式】